打風其間最爽就係叫外賣

哦係咩
返支那囉

八號波邊間公司仲有外賣？

點解唔係因為大陸狗低賤先咁多人喺八號都要仆出去送外賣
咁多人送你咪唔使等囉

閪客質素泊得住內地

睇見啲支那文字就唔開胃

毒撚blocked

間間都有

食風啦